呢位阿sir 眼神

有八成似西鐵元朗站 警棍加料比伙記拉住不好再失控落去個位阿sir

不似咩？雖然西鐵速龍阿sir蒙左面 但係一個人起扛時眼神不會差太遠 吧

佢指住話，，你地講得啱

速龍唔係依d2打6做 完

Sir乜鳩
分分鐘佢學歷低過你

警狗差唔多啦

當年已經係EU /PTU 而家入左機場特警 而家出黎做速龍打人有乜出奇